其實港女唔係咁差啫, 點解要成日話佢哋呢

港女我屌你老母臭閪, 死公厠臭雞,

表白失白？

究竟有幾多個po 用呢種topic 呃人入黎

你唔煩我都煩啦